[緊急]星期五8點再一次18區人鏈

人地侵侵都講到出晒面話想見到和平嘅場面，比晒牌你打
依家唔係我地唔想和平集會遊行，而係每次啲狗都搵催淚彈fer9我地
而上次嘅18區we connect係一次大型而且震撼外國嘅行動，同時啲狗又真係吹我地唔漲
所以係到我希望可以發動星期五夜晚8點再次18區we connect比外國做下新聞

日期：10月11 星期五
時間：夜晚8點 7點集合
地點：同上次一樣好不

跪求大家g持，唔係講好咗等法案通過咗再算嘅咩

和理非，係時候反抗啦，你地最想打嘅國際線黎啦
光復香港，時代革命

自推

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

希望唔晒10連

10

9

8

7

幫手推下

6

可以一戰

5

4

3

和理回會

2

1

推

多謝巴打推到文宣出post

和勇各有各做！

屋企老母成日問我和理非點做先可以幫到場運動手

推呀！

唔該大家 又話打國際線嘅

星期五放工去 星期六又唔洗返工 煮少一日飯就得

文宣召喚

唔該你呀 我真係好想可以過到法案㗎

支持呀

要文宣

要人呀！

文宣bb where are you

keep住個熱度又可以保護勇武 你同我都得

18區人鏈 未試過

Push

行動就推

口罩人鏈？

如果可以再傳eclipse過海就好

有得拖手仔

好 有冇文宣

認真，keep住8點冇地鐵嘅話，未必搞到
（雖然港共政府就係想我地咩都做唔到）

推呀大大力推

push

洗唔洗18區啊
搵幾區集中比記者影咪得

休息都做下野

漏左

同時啲狗又真係吹我地唔漲

講到啲狗見你拖手就唔會放煙咁 有冇咁聽話

個個係返自己區姐 用區內小巴

可以 但和理非其實普遍唔中意戴 佢地覺得自己無做錯野 光明正大行街街 怕你蒙面法？所以可以再考慮到時候派 叫咗人出黎先重要 有人做乜都得

8點去屋企/公司附近嘅党鐵站咪得
18區除咗震撼 仲要好方便

傻既，８點無地鐵咪係地面組人鏈返屋企lo

左膠野都要做下架
唔係啲信念唔強淺黃比人分化左架喇

18區(相親)人鏈？

推呀 大家都要出黎呀

唔夠方便可能就無咁多人出
堅持想多區 唔18都10啦

真 早少少食完飯落街企下 正

要多啲宣傳

要通知所有識嘅和理非朋友參加

淨靠連登仔唔夠人數整全港人鏈

推呀

其實同第一次人鏈相約其實就ok

咁放煙咪走 唉如果次次都咁諗就乜都搞唔成㗎甲4流星 人鏈風險已經好低 樂觀啲諗暫時未有人鏈比人放過煙

好呀g持！

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

啱呀感動
利申上次出人鏈發現好多師奶呀叔勁踴躍

幫手推比文宣組睇！

推，搞多次同第一次咁

psuh

為免尷尬，人鏈可唔可以分開男女路線？

不分男女，一齊組人鏈

真呀 所以文宣好重要
有一張文宣圖啲媽媽谷就會瘋傳

推
和理非唔係連咁都唔做呀

都得呀 都係想提出咗 有人附和 再com!

好！最多拖pepe喇

幫推

推 補完習即去

啱呀 好多時和理非唔係唔做 而係唔夠宣傳佢地唔清楚！所以時地人都清楚喇！必須出呀！

好！約定你

推行動post！
人鏈唔犯法，和理非可以積極參與
勇武可以休息一下

推
大大力推

pish

推,之前咁成功其實可以再做多次

6/10 反蒙面法遊行
好多和理非，因為驚無鐵走同被告非法集會，所以唔去

用全港各區人鏈，就可以解決交通問題，亦難以告非法集會

幫推上去

今次主題聲援印尼記者好唔好？

Pish

好！

勇武唔洗擔心我地㗎喇 我地會自己照顧自己 有彈我地會走㗎啦 放心！

再推多次

而且侵侵出到聲 一定要做多次呀

啱！

推，可以

依家因為NBA 暴雪 多左好多外國人關心香港 要做多d行動

可以
帶埋美國旗同nba logo

完全無問題, 仲有兩日加大文宣.....

可以一試
有無文宣可以幫幫手

和勇合一
我們都是和理非

推，又可以拖手仔

小弟出設唔叻 先拋個磚

幾得意
同有新意
支持呢個

無問題

銀髮遊行口耳相傳都出到 連登仔有2日做文宣無理由唔得！

Tui

希望真係搞到

俾參加者自行決定

強制帶口罩會趕走一班唔想帶口罩的人

real
自發搵人拎口罩去派都得！

和理非最中意嘅拖手嗌口號唱歌歌
一次實現你三個願望！

行動post
push

九龍連唔連到新界？

支持

全港和你拖2.0！we connect！

拖object咋

Ok!

可以寫 建議戴口罩。
大家都會明。

上次有埋google doc統計每區人口，咁做會安排得好啲

推爆

共狗係都要攪暴力。 可以點攪

大埔已經有

今次加入NBA同蒙面法元素

連唔到
一係上山一係隧道

面具人鏈，比傳媒影下相，點睇？
（不過有風險，始終有蒙面法，但諗緊係商場等等既私人地方搞得唔得？）

10.7「面具人鏈」行動

都係嘅 但落到樓下sip下sip下越拉越長條人鏈都好！可能隔離區多人就可以延展到少人嘅區

有無pepe口罩

行動post 無人推

理撚得佢 都只係隻狗 咪由得佢係到吠

點解唔遲少少 次次都咁近先黎講

人鏈

樓主

人鏈有樣野好 落街見到就自動埋位

兩日夠唔夠時間宣傳

okay

sorry遲諗到
因為星期五一定最多和理非參與 第二日唔洗返工湊返學 而且咁啱今個星期無乜行動post 加上侵侵出聲 再者勇武都需要休息 同埋運動開始有少少無方向
我相信有心出 2日一定夠推！

有無整資料整合
而家幫你整文宣

唔錯喎

緊急先聚唔到人 18區連登邊有咁多人

上次人鏈黨鐵重開, 大家番屋企/去第二個站支援都方便好多
今次可能要平衡番狀況黎set時間

痴線我個friend同我講上次黃大仙出推到去彩虹但好就好在推到去彩虹都可以行得返屋企 夠近

有心唔怕遲！

屌終於有行動po，推！

推推推

好

高汁

p仔推唔到

[緊急]星期五8點再一次18區人鏈

今次要經獅子山連埋新界九龍

推呀，力谷文宣廣傳

P牌推唔到 但非常支持 今晚即刻去文宣

想做下人數樣 咁樣好過去港島遊行呀 唔會比人包圍

有無人出文宣

推一推

集中幾區？ 驚人流散

快宣傳 時間無多

推到上去

支持
推呀

本身係粗略咁推所以無點ready
同上次差唔多得唔得
主題：緊急法+哀悼(?)
日期：10月11星期五
時間：晚上8點 7點半集合
行動：8點開始拖 8點3默哀 8點半唱歌 8點9舉電話電筒光 9點準時散

大家點睇

做多次！

再做

人鏈之前做過好多次會唔會驚重覆會厭？

去去去

唱歌都做左好多次都冇人厭啦

面具人鏈

做新聞嘅野 我地厭唔緊要 外國中意睇呀嘛
話到明和理非國際線活動 唔洗怕厭
多人就得！

和理非活動唔會厭

上次真係多人已經個半月之前

遊行都唔會厭啦香港人

帶個籃球落街

堆

主題係反緊急法+哀悼有無人反對

可以

樓主 今次會唔會有主題 準備緊整文宣！

行動POST我大大力推，總之星期五8點集左人先，無狗就人鍵，後續活動現場討論，有狗就再算

你開得呢個主題，點都要做呢樣：

建議：戴口罩（至少袋住到時再戴）

呢個tg channel仲響度

唔好後續好無？九點準時散好無
講得和理非活動真係唔想再有勇武比人拉

可！

推！唯一 一個行動post

Support

其實樓主無準備充分先出post真係好對唔住 無諗過真係咁多手足幫推 或者真係搞得成
本身諗住唔理三七二十一叫晒啲人上街有得影相做新聞就算經驗真係不足sorly sorly

辛苦晒文宣組

希望出到 好希望有人嚮應 好希望可以見到人鏈

有無人可以幫下油塘手

一定可以㗎！一定會夠人㗎！
睇緊post嘅油塘手足召喚！

推！ 行動post

急咗啲喎，想無玩tg嘅人都出嚟嘅話，兩日文宣時間唔夠

一個鐘就散場好似太趕 不如一個半鐘
利申 上次搵到空位加入已經8點9
同埋8點港鐵就收皮嘅話某d區會唔會難聚人

sorry想澄清唔係哀悼 係想bring up返被開槍健仔一事 係咪應該用聲援 好似之前㩒住左心口默哀咁 用字不清sorry

加埋面具！文宣文宣推文宣圖！

沉啦沉啦！唔好比行動post沉得唔得？

係就係有d急 但無啦啦NBA單野咁大個助攻無人估得到 有助攻仲唔做野唔通真係休息咩

星期五見好無呀大家！希望隔離拖嘅係你！

好靚

我個人愚見，首先先拆掂封地鐵同警察打壓問題，否則點都掂唔成的。

地鐵呢期8點就關閘，而且恆常化咗，所以我覺得早少少集合好d，出得幾多得幾多人，遲到的話去自己最近條龍插一插隊，打蛇餅都唔怕，最緊張有秩序。

警察打壓問題，而家有蒙面法，你有蒙面+非法集會，警察已經可以assume你參與暴力行為，即拉。如果唔蒙面，可以表明唔係參與暴力活動，但一樣有被捕風險，但拘捕個畫面肯定好難睇，但俾外國傳媒影住警方打壓和平拖手行為，不過出席得嘅巴絲都一定要有被告非法集會的覺悟。

輕輕一推

tui!!

ughhhh香港人真係痴線㗎
樓豬表示滾動

推行動post

有被告嘅覺悟係真嘅 始終依家啲狗癲㗎嘛

認同被拘捕畫面會好難睇，完全0人權
另外考慮到未必個個咁早放工放學，所以先諗住7半集合8點開始！

推唔喐

正喎，開個新po講啦

唔緊要 出面見！

八點前集合
減少狗鐵影響

7半集合！8點開始！

建議公佈埋每區集合地點

final version！推呢張文宣！！
去IG fb share!

幫手推文宣啊！有圖都冇人推

辛苦晒！sorly可唔可以加埋7點半集合入去！！

面具！！

推 支持

好呀 冇咩行動po啦宜家

出黎啊

面具主題！好似烏克蘭禁頭盔後放晒啲煲上頭咁！！

可唔可以推住先，file係屋企，公司冇，要放工搞
放工即搞

無問題！辛苦晒！錫啖先！

同意
仲要唔洗驚跨區問題

橋唔怕舊，最緊要受（國際社會+傳媒）

推，行動post

行動post真係垃圾黎 推極都推唔郁

塞撚住民意撚把口

true true

要有創意！面具主題可以吸引更多鏡頭！
睇下烏克蘭禁頭盔後嗰幕！

等我再大大力推！

唔好比啲鬧交post cover 咗

做得過
就算佢8點停鐵都可以留係自己附近果區

好可愛

正確行動post 要 推

和尼畫
和XX呢個term真係好有可塑性

樓主不如好似之前823咁開個TG gp/channel?

Morey 面具

Ho

遍地開花！

比啲創意！之前用頭髮蒙面都係twitter好多人講，拖手之外，整埋個面具！越創新越多版面！

和理非 全面上場

同我推爆張文宣佢！！！
有圖易推好多啦掛！！！

好似太急啦！而且唔係好多上咗年紀嘅人有tg！相反想靠大家send文宣圖出去同post fb 等多啲和理非知！

其實大家去返上次全港人鏈，自己企嗰個位已經搞掂

PISH

有冇人有上次各區路線圖?

係自己本區做 唔洗搭鐵架喎

推！

但上次都係靠各區大gp再分細gp通佈人鍊情況先成事

推到823搞手睇到

可唔可以唔好再做呢啲冇用嘅嘢

好
18區 到時見

搞得過

主題係要有創意，拖完咁多次，要比啲新嘢人地影！
要咁！仲可以有更多更多！

點樣為之有用同無用

有無人打算整個Morey面具

其實我都係和理非，有人想做野又真係乾淨咪快閃，最緊要係check清楚乾唔乾淨

幫推啊！乜都試下啦！！

唔係無用㗎 最起碼做到嘅就係keep住場運動嘅溫度 你話係咪呀哈姆太郎

《行動》 我地係時候要新增口號

自己印？

推呀! 你老母, 十幾條人命, 幾隻眼, 幾個手腳斷
身為香港人, 唔準放棄!

樓豬今晚就大大力課金彩印文宣周圍貼 睇下仲有邊個有藉口話唔知有活動！

心痛

上次pepe主題，今次用south park ok?

多謝你！！希望成事！！

好!! G CHI!!

幫手推

唔好講咁多不可能喇
你永遠唔知道師奶之間嘅口耳相傳有幾勁！

主題自創，大家玩咩都得！總之蒙佢老母

推!

贊成

仲係推唔郁

文宣手足！不如玩面具？？整多幾張啊！！

7點半各大党鐵站外準時集合！同上次差唔多無理由做唔到㗎！

出咗！大家可以出多幾張！

好丫

幫你推

幫推！

對，絕對唔可以睇少師奶的社交網絡

合理懷疑因為共狗知道我地會成功係人權法通過前大力咁吸外國關注所以打沉個post！
推爆佢呀大家

圖都出埋 靠大家send啦！

利申已經send咗張圖比老母 可能兩個鐘後你老母就會拎住張圖問你一唔一齊去

大家而家已經可以通知定身邊的和理非朋友，預留星期五晚上參加
以免佢地約咗其他人

推推推！

大家參考返路線
同埋上次有統計邊區多人去
叫人去少人嘅位
同埋各路線有細tg gp細執路線同通知即時邊個位要人

啱呀 除咗殺人犯嘅惡行 唔好唔記得貼日程同行動文宣！

推呀
上個禮拜已經收到大埔區既文宣 開心share墊俾大家

我會帶定盒口罩去派 到時見！

real！約咗都仲可以一齊拖完之後出去食飯！

好！全港都要拖！唔只大埔區！

推撚爆佢 到時見

改改日期 加埋面具 可以重用

滾動
多謝各位手足

星期五黎㗎！無藉口第二日要返工㗎！

做嘢先！大家傾傾路線之類，我今晚出埋活動detail圖，幫手推文宣圖，感謝！！

你宜家都係度留個言既時間都夠share俾幾個人知啦
幫手share俾幾個friend知 你個區都已經最少有幾個人啦

多謝你呀巴打一定會有好多人出㗎
唔會辜負你出嘅圖！

啱呀 大家加油！

等我keep住推先

唔好沉呀

send比你身邊朋友！

推呀~
上次參與唔到今次一定到

好！約定你！

見到寶寶已經宣傳 表示開心仔

建議加紅字：
1.日期：10月11日(五) 19:00 集合，20:00開始
2. 地點：十八區（參考823全港人鏈，港鐵站集合）
3. 「...紙袋、口罩DIY自己畫乜都得!」

好！！

行動post 推推推

集氣！

全世界出場丫

星期五！

18區！

約定你！

無人推

推，必需要支持！

睇返上次個post
人鍊係宣傳左好耐
仲要推到蘋果有幫手出新聞宣傳
要成功的話要今日或聽日內推到蘋果幫手宣傳
咁先比到中年或老友記黃絲知道

係就集中火力去宣傳呢一單
唔好宣傳其他啦
俾返少少共識出黎
唔好俾對家分散注意力

如果唔想同陌生人拖手，好唔好印美國國旗嚟隔住？隔離post話侵侵想見到美國國旗

見到你推咗好多次

同埋要有個統計form

Push!

再做多場好戲俾全世界睇

會參加
推

好！起咗個頭 接落黎就辛苦大家一齊宣傳！

希望有傳媒幫手啦 無嘅話都係手動推

所以我先覺得得兩日急咗啲，有玩開tg嘅實會嚟，但係想叫埋無tg嘅街坊都出嚟就兩日窄窄地

有冇人未退823細gp有各區細分路線圖?

請求文宣組出馬
我垃圾唔識整

又好似係可能我大西北獨立成國感覺唔同d
天水圍好似自己鏈咗3次搞到我覺得好多

支持有其他人講嗰d cosplay蒙臉法 到時睇落應該會好fun

核彈級文宣

創意參考

定係改下星期五?又近d萬聖節
當和理非show民意party

咁推一推上黎俾文宣組修訂

#haha#cls

fedex好好笑

未放工，file係屋企其他文宣手足幫手改改啊

傳媒會見到在網絡共識先會幫

再推

Push.

大力啲推！星期五要人！

改下星期五啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

星期五晚大家真係無藉口唔出 跪求文宣大神幫手出詳細圖

開左喇
冇人幫推

可唔可以跟上次條線
同搵返上次班人搞

本身今個星期五係有大埔和你拖同商場入面和你唱，但感覺上一但要企出黎同夠多人先做到效果，所以如果星期五準備去和你拖同和你唱嘅人可以早少少出街we connect就好

支持 其實上次都幾好，快閃一個鐘，之後和平散去，我認為呢幾日過後，大家想有一個和理非場面減下壓

幫推左先

可以跟上次條線！

但有上次的基礎，今次應該可以一呼百應，只要盡量share出去便可以

推！
係時候到和理非做野！

希望係！

唔好沉呀！

keep住keep住

記者好難做到野

有得做就做, 唔好停
和理非上
勇武想繼續, 而有心有力的話, why not
各有各做

黎多次囉

上次三色黨鐵線只需要幾萬已經夠，想大場面就唔止，而且十八區要諗埋其他區嘅線係點，連唔埋都睇下點出嚟畫面好啲，仲有返工人士集中區域未必返得切新界區，就近返工位去連就會有啲地方太多人，有啲地方唔夠人，所以先有上次果個預算表，兩日時間想大搞一個十八區真心建議下個星期

好羨慕有黃嘅屋企人支持自己

oush

樓主考慮下呢個.. 合理

其實做到三色黨鐵線+獅子山已經好夠好好睇 當然有十八區會更好
所以我就話可以參考823條線 希望大家出咗黎先
吹起咗個風再改日子有少少驚會無咗回事

盡推
不過事實係唔多人先喎，呢啲大型和理非活動要極多人先有用，會唔會吹雞吹得太少時間？

認真，想講好耐，我真係唔明點解宜家啲行動通知得咁短時間，得果兩三日，上次大型人鏈我印象中煲左兩禮拜
我知大家好心急，俾人迫得好緊要想快啲做啲野反抗，但係都真係要考慮現實，你吹雞得兩三日有部分人知，出到黎得過少貓三四隻，畫面唔好睇之餘滅自己威風長他人之氣
大型和理非活動唔係勇武打丈，唔洗兵貴神速，最緊要係夠人呀

比較好彩嘅係成家都黃 唔緊要樓豬我係到支持你

現實歸現實，要動員百萬人真係唔係你話一呼就即刻百應，真係唔明咁急做乜

啱！衰在遲諗到
但咁啱撞正通過法案前又咁啱和勇無乜風向同最近無乜大活動 我相信只要你都spread出去一定夠多人㗎！

上次823我地用左7日籌備
老實講你宜家得返少過36小時，我覺得真係好難攪得成
同埋上次我地主要靠地鐵填窿，而家你有無考慮過地鐵收8點,有啲區真係難叫人，例如中環
路線方面，823果陣係經太子警署,你認為宜家適合經果度咩？
樓主不如留一留tg, 我睇下有咩意見可以幫到你？

上次出去行街唔小心，同老母講話件衫可能有螢光粉，佢都即刻屌鳩我叫我以後唔好出去遊行

無啦無啦 行動post都要沉啦

頭先俾嘅建議，用小畫家改左。

等熾天使度下先啦，而家有popo呢個因素，搞乜都麻煩好多，所以唔係文宣弱咗唔宣傳活動，係活動難搞咗好多，變咗只能突發吹雞唱下歌呢類，各自自由發揮

Pushhhh

上次唔係咁易架
都協調左好耐
唔係有個路線就ok
同埋未必上次有參加嘅今次都參加

乜野通過法案前呀 仲有排先通過法案 咪講到好似美國一復會就通過先得架

只要大家都出 上次有出嘅就會出 上次無出唔得閒嘅都會出！

push G持

有用既都推

係啊
上次又統計又度路線
我記得宣傳左好耐架

美國旗

gphone講左宜家都未正式上國會
起碼傾到年尾先有d結果

時間可以改
但18區人鏈絕對值得再做多次

推呀 低風險和理非活動

太急, 上次起碼一星期前已經知, 建議推遲一星期, 可以用連儂牆做宣傳

如果黨鐵繼續8點收，有大量人要趕番自己果區
搞7-8會唔會變左少人參加到？

又推唔郁

推爆佢呀，行動post

推左post先
時間可以改

有排。。。

支持下個星期五

小弟認為勇武或black bloc 全部變身和理非

就算黑警捉你返去都告你唔入

諗下仲可以做咩唔好剩係企

盡做啦，有幾多就幾多

同意

面具人鏈唔該！！

外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之越精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

冇問題！星期五見！

等你好耐啦！

所有行動post我都推

超同意！推推推，要有創意！

樓主都停左推
你地仲繼續推？

時間可以改，推咗先

宜家係點先
改下星期?

得返兩日咁趕真係搞唔成

Push push

熱門唔見既?
再推
傾好時間地點就去

集中推呢一個先啦
唔好再搞乜春日程表啦

推下先, 大家同意嗎?

和理非進場

強烈建議人鏈人士. 唔好企得太近馬路邊. 最好望住條馬路. 家陣D 的士佬好得人驚架. 要有危機意識

樓主呢

香港人！反抗

［要人］全港和你拖2.0

大埔友唔可以再比人睇死！1011 大埔人鏈 全部人同我出嚟

依個po有埋路線圖

去依到！！
［要人］全港和你拖2.0

玩商場吧

出黎啦香港人

Joi tui

樓豬已經去咗依到啦！
［要人］全港和你拖2.0

幫唔到你

推
林鄭想停駛黨鐵，半宵禁逆轉民意。一定要表態，keep 住個勢

我ok！！

今次完左冇黨鐵走
麻煩各路家長準備

得閒記得推下呀大家

小事一樁，人多就事成，推

而加仲好似好多人都未知

為咗安排得好啲 樓豬已經宣布改做1018！
［要人］全港和你拖2.0

推下先

721 831 101

揾人推呀
做嘢呀和理非

傻豬仔 轉咗10月18啦 快啲話比朋友知！

改左時間不加開新post